好黃既同成日表態既大家都有免疫唔會俾五毛分化到 而家班五毛就開始拖d好多人已經唔記得既極淺黃出黎人格謀殺製造分化

好黃既同成日表態既大家都有免疫唔會俾五毛分化到
而家班五毛就開始拖d好多人已經唔記得既極淺黃出黎人格謀殺製造分化
搞mr wally人格謀殺得好成功，五毛攞晒主導
搞程班長就半成功，雖然好多人知係五毛搞事，但就搞到程班長自己灰左

老鳳希望大家可以block/幫手屌柒呢隻煩到仆街嘅分化狗
我愛大波妹👅(會員#146642)
俾賤賊偷撚咗帳號用緊
賴死唔認以為冇人知
仲想污名化老鳳
分化手足
佢係唔會幫你哋去分化藍